第一代 YouTuber Kibi 出左新片 大家點睇

香港而家除左熊仔頭 係咪就已經冇乜drama片喇

集體回憶咁睇囉 其實佢已經冇乜橋...

好垃圾下

幾悶吓

睇晒 幾好睇喎 雖然未笑得出

係囉 雖然冇以前奇老闆嗰啲咁好笑 但好似都OK喎 有啲以前嘅味道

支持黃圈